Mijn vroegste initiatie de geheime mysteries van het reces van de liefde waren nogal nieuwsgierig en één die eindigde zeer onaangenaam voor de eerlijke non die me probeerde te leren de zachte kunst van liefde.
"Je moet weten dat na Bonaparte's eerste verovering van Noord-Italië, toen hij de Alpen had verlaten door de depressie van Savona en door de veldslagen van Montenotte en anderen in die buurt, won het interieur vlaktes en alles voor zich meegenomen, Piemonte werd geannexeerd, en na de dan Franse mode, alle kerkbezit werd in beslag genomen.
Monniken en nonnen waren losgelaten in de wereld, met een belofte van kleine pensioenen die nooit werden betaald.
Een non van een klooster in onze buurt was er dus één die werd gegooid op de wereld.
Om het leven te ondersteunen opende ze een kleine school voor jongens en meisjes van jonge leeftijd.
De naburige adel, bereid om een ​​waardig te helpen schepsel gereduceerd tot armoede buiten de schuld van haar eigen, stuurde hun kinderen aan haar voor primaire instructie; mijn moeder had er veel zin in Zuster Bridget, zoals zij werd genoemd, en ik werd naar haar school gestuurd.
ik had is net mijn twaalfde jaar ingegaan, maar was een fijne volwassen jongen van mijn leeftijd, en ik kan me herinneren dat mijn lul 's morgens stond al bewezen bewijzen van een rechtvaardige ontwikkeling, die de belofte ervan heeft geuit toekomstige bekendheid Ik denk dat ik de grootste jongen in de school was, alle anderen zijn twee of drie jaar mijn junioren.
Ik was in perfecte onwetendheid over de relatie tussen de verschillende geslachten.
De non leek te hebben ik vond het leuk om me te omhelzen, ze omhelsde me met haar armen en kuste me met heel pruilende lippen, en ik kon voelen dat ze leek te zuigen in mijn adem.
Ze liet me heel dicht bij haar staan ​​en mijn lessen herhalen, zij armen of ellebogen, blijkbaar per ongeluk, werden altijd tegen de plek waar mijn, in eerste instantie ongevoelige, lul verborgen lag.
Zonder te weten hoe het gebeurde, dit soort onbedoelde druk wekte het ten slotte op opstaan, wat zij, ongetwijfeld op wacht, aangenaam vond om waar te nemen.
Ziende hoe ze het nu kon exciteren tot het punt waarop ze wenste uit te komen, zei ze op een dag hardop: 'Fernandino, je moet blijven om die les te herhalen nadat de school is opgestaan.
U wilt een beetje extra instructie die ik kan je niet geven terwijl je bezig bent met de hele klas. '
Ik dacht dit a vriendelijkheid van haar kant, maar haar object was heel anders.
Toen alles had verdwenen en we werden alleen gelaten, ze wenste dat ik dichterbij kwam, de elleboog speelde zijn gebruikelijke spel, mijn pik stond, ze drukte er harder tegenaan, riep toen: 'Lieve hemel!
wat is dat moeilijk voor je broek?
laat ik begrijp het. '
Ze knoopte ze los, stopte haar in haar zachte hand en haalde de mijne tevoorschijn prik.
'Hoe vreemd dat is.
Is het altijd zo? '
